終於發現地鐵得兩款車

名為本班車同下一班車

...

哈哈

仲有最後一班列車

又係 咁有三款

同埋前面嘅列車
搭火車成日聽到『由於前面嘅列車尚未開出，本班列車將稍為延遲，敬請原諒』

屌 覆完又醒起
仲有新界東撚嘅公敵 - 不停站列車

頭班車呢

壞車都冇就收皮啦